有冇人上過香港數碼設計營銷學院學剪片 好唔好?

D導師點? NOTES得唔得？定是但為咗攞張Cert?

我學過ai整到張poster咁~教個位幾好人~好細心
完左有張Adobe cert
剪片我係HKU space學~miss好索

多謝巴打指點，想問多句
巴打大概幾時喺香港數碼設計營銷呢間學ai？
上網唔係好搵到間學校其他資料，驚啲啊Sir Miss全部老餅伏